[中共化武] 湖北放走曬外省人後 荆楚大地一定滿地鮮血

跟住走曬果班外省人返返去佢果個省又大爆發

超級帶菌者 Ready

唔好唔記得果2000幾係湖北港支人

支持 冇事㗎啦 可以正常生活 唔駛戴口罩

傳開去，有咩問題

之後再屠其他省